講緊既係你係香港犯大陸既罪都會俾人拉返去大陸坐幾年啊！！

個個都唔關心唔企出 就黎連言論自由呢個咁簡單既野都無咗啊！

好人好者會係大陸犯法?

返工邊得閒犯法